[瀨屎褲]設計嗰個要落地獄，買嗰個要驗智商

點解要喺褲浪個位用塊深色啲嘅布
立下眼以為佢瀨濕左

即係咁
點會咁設計咁on9架

好似有啲波路

走啦
你自己諗下點搵支美極同匙羹啦

@蓋世xxxx